在這些限制之下，汗將大量精力投入到淨化倫敦嚴重汙染的空氣上，他發起了一場大膽的運動，減少汽車交通，提高車輛標準。 “我們知道如何反彈。” 薩迪克·汗計劃在大流行後建設一個更綠色、更公平的倫敦 
 於是展開了一場十字軍東征，這場東征幾乎在每一個轉折點都被希拉內心獨白的毒性和她自我毀滅的傾向所破壞。 羅斯·拜恩在《身體》中釋放了她迄今為止最刻薄的一面:“這是非常不舒服的”凱文·法倫| 2021年6月17日|每日野獸 
 蒂爾說，在與薩爾蒙談過之後，她立即決定將她的改革公之於眾。 在德克薩斯州，為了紀念一場殘酷的私刑，反對教授歷史種族主義的呼聲越來越高。悉尼·特倫特，2021年6月3日，華盛頓郵報 
 我們需要的不是一場針對警察的全面而直接的討伐，而是改革和提供資源，使這些部隊專業化，同時要求對濫用權力的人真正問責。 博索納羅的政策如何在巴西造成嚴重破壞|大衛·米蘭達| 2021年5月8日|時間 
 當然，蘋果也在獨自對抗第三方cookie和其他跨站點跟蹤技術。 WTF長羽毛嗎? 凱特·凱2021年1月27日 
 主要文章《反思最終的十字軍東征》以先知的方式概述了ISIS將如何摧毀基督教。 教皇的冒險之旅|芭比·拉扎·納多| 2014年11月21日|每日野獸 
 哈佛28人加入了校園反強姦運動中其他自由主義和女權主義者的行列。 哈佛自由主義者討厭新的校園性法律|Cathy Young | 2014年10月19日|DAILY BEAST 
 1860年的戰爭熱情很大程度上是由反對奴隸制的道德運動驅動的。 James Poulos | 2014年9月23日|DAILY BEAST 
 通過這種方式，美國將避免再次被視為反伊斯蘭聖戰的領導者。 在ISIS戰爭變得更糟之前阻止它! Jeffrey Sachs, Michael Shank | 2014年9月17日|DAILY BEAST 
 十字軍是建立在人民精神基礎上的，是建立在志願者意志基礎上的。 傑西·傑克遜的無名英雄|David Masciotra | 2014年9月7日|DAILY BEAST 
 首先，他請求人們給予他必要的寬恕，以使他能夠履行參加十字軍東征的誓言。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 十三世紀那場可怕的十字軍東征的記憶在他們中間激發了熱烈的詩歌。 查爾斯·阿爾弗雷德·唐納 
 事實上，一場反對收費站的運動在這一年開始了，幾乎在南威爾士的每一個地方。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 如果瓦爾蒙德真的是拿破崙，那一切就都好辦了，儘管這次討伐必須到此為止。 當Valmond來到Pontiac完成|Gilbert Parker 
 她必須不顧一千八百年來的淚水和祈禱，跑到奴隸運動的討伐中去嗎? 61年男孩|查爾斯·卡爾頓·科芬。